梁主席舊曲新詞

元朗白沙村金龍開光盤菜宴
梁福元主席大顯歌喉，吹出勇敢的中國人，梁主席盡顯其創意力驚人，改詞為勇敢的新界人 。隨即，四周大放煙花，梁主席更表示要維護新界人傳統。現場氣氛冷靜，各人繼續享用盤菜。

現場氣氛冷靜